多得你 使得心窩只剩餘碎片

55

be fd ok?

岩牙chinG

ok 幫我

點幫

揸你

揸囉...

夾我

咩夾你

我都唔知我講緊咩啦

攞道門大大力夾落佢個死人頭度

靜啦屌

笑死我
做乜鬼

我仲係心情好麻麻地
點解你唔肯理我

笑咩呀笑笑笑

葉子好愛我嫁 似你咩

理緊

個死人十三啊
你都煩住我啦

邊個十三

->絕綠體

我都係絕緣體

咁你果日又話鐘意我既

大冬瓜 誇啦啦啦
啦住冬瓜仔 發現好多計仔

以前開post都見到有人唱

唔係我想唔理你

岩岩起身

瓜瓜

做咩學我

青

學咩

食緊杯麵

自爆

餵我

夾乜鳩

好

自己諗

想食咩

可唔可以日日煩住我

屌你老母呀？

薯條

求我

冇得食

不了..

點解

手手

熱氣

汪汪

想食

搞大我

乖

想生飛滋？

唔會生

大家自己人有乜緊要

我勁

神人

當左我係自己人
好感動

生暗瘡啦你

感動兩次

無你份

點解喎

你唔係自己人

...
都係唔好咁口花比較好...

笑

agger ar ching

口花東

得把口 sor